fifa19全港首屆足球電競大賽

有無人參加左呢個比賽呀
初賽好似4月1日就開始左

完全無人參加

要錢不了。。。。。

但佢獎金都唔差呀